921發夢我將會扮狗

汪汪汪咁叫

定721

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

打撚錯

之前唔係有人買vest？無左影

921啊

巴打小心

你真唔係呀

好難扮架喎

你扮似 d先好喎

人地一講暗語你搭唔到嘴就穿

班龜日日搵人mon實連登 cap圖 你大大聲係開到post

放心，帶咗喉糖

係wo
咁樣真係無得捉

咁我地就要行使公民拘捕權去拘捕懷疑冒警暴徒喇！

師兄小心比人點錯相